[無知一問]過馬路衝紅燈比人捉點處理

如題

死刑

係咪走唔甩一定要比罰款

排期上庭交罰款
搞掂

跑, 唔好回頭唔好停
(好似係)

仲要特登上庭？ ！

我行人路踩單車都比警察告我 不少心駕駛....
又係要上庭....

行人衝紅燈應該可以PG by letter，張傳票後面會夾住張回條

知唔知幾錢 好窮 好唔開心

仲話唔理件事就會通緝我

唔係差佬捉既就跑啦

差佬啊

講蝗語，通常都放你走

以後唔敢 大家都唔好衝啊知無

係咪喺深水埗

做錯事比人捉到咪罰囉 你以為你係邊個高官個仔

唔係

初犯$200-$600睇個官心情

通常600, 被撿控後3個月左右會出信叫你磅水

集氣200原諒我

亂過馬路比人捉洗撚上庭咩
收到信之後認罪 寄番去 會收到張罰單 比錢 攪掂
初犯2-300左右啦
份求情理由記得寫到有幾慘得幾慘

慳返啲手力墨水啦，你交白卷都無分別㗎